派口罩又好，賣口罩又好

可唔可以搭埋張文宣落去？
咁好嘅宣傳機會點解放過？

推

自推
尤其係啲政黨、議員
當然黃店都好以做啦

以家啲人要咗出街，變相集會人數都少咗好多
呢個方法可以保持住個運動嘅熱度

排隊嘅多數係唔識上網嘅老人家，又或者大家口中嘅廢老
我哋可以襯呢個機會connect佢哋

agger

轉變一下抗爭模式
話唔定又可以上返國際傳媒

點解你開咁多黃post又啲留言又咁藍

邊啲留言藍呀？

#47
IU我嘅
•
10 小時前
starbucks窮定你窮呀？
暫時獲得55負評

你當我柒咗啦
只係覺得唔關窮唔窮事